Joker (2019)官方預告

好有taxi driver既感覺

唔係之前新joker果個黎？ 短髮果個

Taxi driver + the king of comedy

得DC先會拍依啲

有唔同風格嘅英雄片先係最正

係咪her果條友

想睇
希望個尾有BATMAN

好撚正呀個MV

真 市場同一種風格可能容易迎合大眾先搵到大錢
但係唔同風格先至係電影既diversity
百花齊放

好撚期待

好撚想睇

心都寒

中字

Gotham 真係唔係人住

你估大都會又好好咩
次次條紅底橫開親拖都冧幾棟樓

好正

有joaquin phoenix一定會入場

民風純樸哥譚市，人才輩出阿卡姆

so dark. you sure you're not from the dc universe?

個細路係咪Bruce Wayne
如果係佢父母剛死,Joker氹佢開心, 就幾應景

好想睇

一個關於表演工作者既勵志故事

個預告感覺幾好睇

好似獨行煞星嗰條友

有興趣睇

joker , batman , joker ,batman , jo....

會唔會已經出左？

Joker:死老豆老母, 開心D 啦,好多遺產
Bruce : ..........

In Joaquin Phoenix I trust

男主角邊個 幾勁幾有feel

睇落好正,但係記得當年suicide squad個trailer 都好正,結果...

其實謝拉力圖唔差
不過戲份少 對白行為柒

成魔之路

有Robert De Niro

靚仔搭夠 不過joker 唔係要靚仔 係要夠癲夠喪

普通料
淨係做過康城影帝同威尼斯影帝

Tv嗰到係咪講緊Batman??
What kind of coward, would do something that cold blooded, someone who hides a mask

Jared Leto好好多😅

睇定啲先
當初我見到I’m just gonna hurt you really really bad個陣都J出血

Todd Phillips搭救

但唔係Alan Moore既joker

“Maybe it's the Gotham City and me, we just have a bad history with freaks dressed like clowns.”

行出黎個氣勢都唔同d

當初定位唔係淨係得joker
依家就真係主講joker

唔係 呢套無batman

WE LIVE IN A SOCIETY

BOTTOM TEXT

我知冇Batman
I mean電視嗰到會唔會係暗示佢

屌好正

電視講野果個好似係thomas wayne黎
Bruce仲係小朋友

又引戰

謝拉力圖都奧斯卡級演員
但係Suicide Squard既表現好唔掂

戲份咁少....

明白

同埋你用Oscar 做標準的話
Jared Leto > Joaquin Phoenix

我睇錯名？Todd Phillips？之前拍開笑片果件？無記錯條友之前拍果D片都好低質下。

好明顯唔係Leto啦
Leto又靚仔又大隻 唔似小丑

其實DC應該儘量拍呢D風格既戲咁先可以殺出一條血路

好撚正呀 呢個先係joker架嘛 個個mk大佬早應該收皮

預告都OK
不過覺得好易失守,講成魔之路一拖得太長,又無咩其他劇情就會變拖到好悶
真係要上左先知最後成套戲既效果係點

呢個係Bruce Wayne細個啦

睇完 覺依套戲 只有最尾個幾分鍾先會變成joker 似係會用9成時間講佢有幾慘

Agger

a4 gg

屌 J出血

別引戰 plz
應該支持多d唔同類型既英雄片

拍死一個風格又唔好既
反正而家唔玩宇宙 出多d唔同風格既英雄/反派片咪仲好

理性討論 呢套野處理得唔好好易抄車 淨係Joker嘅故事冇Batman 加埋華納咁花嘅底 都係觀望下先啦 對華納出品冇哂信心

joaquin phoenix演技
係我心目中只有daniel day lewis可以同佢相提並論
呢個trailer已經夠佢攞影帝
真係唔敢想像入場睇會震撼到咩程度
一定唔止入場睇一次

感覺到你會俾人binc了

奧斯卡欠左佢

Joaquin Phoenix個年要對DDL,唔係應該攞硬
Jared Leto個年冇咩對手爭

佢套You Were Never Really Here已經好好J
呢套joker完全唔洗擔心男主角演技
希望個劇本唔好爛

無最後個DC logo會好啲

其實都係睇導演既姐

隨便
反正連登講乜都可以有人屌
我的確欣賞joaquin phoenix演技

明明條預告好吸引
最後望到DC即刻冇晒信心

唔覺
我好想睇多D講神既英雄故仔反而

之前都話係 經歷咗咁多次華納惡意亂cut已經冇哂信心

DC你呃我唔到既 次次都用trailer引我除褲

係真駁唔到

得wonder woman
Shazam都係

睇得出對人物描寫落咗好重功夫，

另類美漫戲

差幾班。。。。
不過DC始終要行寫實

炒撚左啦

無batman襯托既joker有乜好睇

her男主瘦左咁多

Gotham同香港好似

好似只係一套犯罪電影咁...硬係差咁D野
但場景的確幾正, 好似8,90年代咁

係咪差緊d大場面 打鬥 英雄？

呀, 好似變左似自傳故事咁先係

Marvel 小朋友進場

有咩問題
仲會入場嘅係睇戲唔一定為英雄片
唔係要下下大爆炸左剪右剪先好睇
王家衛寫心理寫人際寫到無劇情都正

戇鳩

淨係攝影都值得入場睇

gladiator之後就好留意joaquin phoenix啲戲
呢套joker真係好撚期待

唔會當DC片

依家啲人睇m記就係睇到定左呢個標準
要係咁打打打 唔洗演技人物描寫 總知打得爽 happy ending就得
中間再加啲gag咁

好正，DC我最鍾意睇反派

睇左 the sisters brothers 未

DC 永遠都係得Trailer 最好睇

大佬對唔住禁錯負評

可以睇到joaquin phoenix去處理joker呢個角色
呢個組合其實真係有今生無來世

英雄片應該係genre唔係拍法

睇落唔錯

mos bvs jl ss ww am
有邊套唔係大場面 打鬥 英雄

引戰死撚開啦

Yes

搵呢d 老牌大明星做，真係爽到

Watchmen
V for vendetta
Constantine
全部都有特色有睇頭
係nolan班19fans下下拋dark knight出黎

搵佢做真係幾有意思
The king of comedy入面佢做比人迫到痴線個個
呢套佢做迫到Joaquin痴線個個

會唔會又拍到自殺

睇trailer ,除左打劫
仲煽動D 人犯罪??

根本一樣

呢三套真係好睇...

漫畫神作

係，班人覺得套劇無笑位就係悶到訓著既垃圾

因為劇情make sense, flow smooth
而英雄片最重要係character build
三套正正係做到呢兩樣
marvel我都有追 但人物要講立體真係得iron man

咁又無咁誇張，不過條trailer音效的確呢幾年之中比較出色..

Robert de niro都有份演

好撚正
終於有機會睇到佢點樣成魔

又唔當係dc 咁點先當係

唔知最後點 好驚 最後爛劇本 爛剪接 浪費哩個組合

蝙蝠三部曲-nolan個人作品黎 關dc咩事
ww-女主靚姐 唔關dc事
aquaman-溫子仁作品姐 唔關dc事

joaquin phoenix
tralier比想像中好, 冇晒D爛gag同chok樣

套戲個格局,可能無笑位,同爛 gag

JL演技真係吊打Joaquin , 不嬲公認

真係有freak果重感覺, 悲劇既人生
Leto係化左妝既極到重犯而已

Leto果隻係化妝版靚坤咁

Sorry,完全唔覺

都唔知up乜7

DC 最慘係只有獨立主角電影成功

好似唔錯

真係好那正

再睇番之前個條camera test

WB 唔插手就無事
一插手就死撚硬

Ss真係剪到垃圾咁

Constantine 最後上緊天堂遞中指嗰下好正

DC有咩狗屎運,有兩個咁正人扮joker

果陣jared leto第一個trailer出果陣真係j到出血 超級期待 但最後竟然係咁樣
希望呢套真係似樣 唔想又變爛片浪費咁無敵晚cast

如果係發生係香港,可能係一個買唔起樓被迫癲的故事

好勁完全唔似而家D 19英雄片

個警局成日比人屠 毅進仔都唔做黑警啦

中過太多DC伏 真心希望今次唔會爛

有冇知trailer首歌/音樂?

文藝片咁嘅

其實Man of steel第一條Trailer當年都好正

1:23開始首音樂係咩名?

呢個小丑正好多 唔再係copy之前個個
感覺唔錯

其實leto有講過拍左既戲份唔只咁少 但wb剪哂佢 正片佢啲戲份根本就多餘 連I can’t wait to show you my toy呢句又剪走左只可以講浪費哂呢個角色同呢套戲 果震勁鍾意leto既joker
希望呢套唔好又爛

有返d 黑暗味

nolan 版joker 唔夠癲喪瘋狂，
而係好有智慧好有計劃，又識把握機會既黑暗

有華堅馮力士已經一定要睇，依加上緊淘金殺手都要去睇，無耐之前套you were never really here...同個殺手訓係地下唱歌...個一幕正到呢...

演技保證！

Creating Joker 1989 by throwing him into wasted chemical
Creating Joker 2019 by throwing him into society

我都係 第一個trailer我loop左過百次都有
仲記得果陣youtube leak左trailer首播，joker出場果下真係好震撼，d觀眾已經不停歡呼
最後really really bad全場觀眾企起身拍手嗌
邊個估到會爛到咁

原作未變瘋前係老婆，而家改做老母

今次係社會Batman製造出jocker

DC 最失敗係將啲唔同嘅人擺埋一齊，但單獨一個角色應該係唔差

希望唔差

唔好係咪都拉呢句出嚟啦...

"I used to think that my life was a tragedy. But now I realize... it's a comedy."

唔化妝好似仲joker過個核突妝

Joaquin做戲真心屈機

華納cut9 Jared Leto d戲份
個故事又on9
邊個影帝拍都死

Jared Leto同dc可能得罪華納先搞成咁

感覺個節奏有d慢，就咁睇個trailer唔覺得吸引
似乎會用好多時間刻寫joker前期，而無乜點寫佢真係變成joker後個世界係點
但d畫面係幾靚既

因為SUICIDE SQUAD入面有小丑同小丑女愛情情節呀嘛
揀返個型啲都正常

世上只有一個joker ! 懷念

但性格又係怪怪地，但真係好戲到仆街
初初聽佢接joker 都有啲驚奇

呢個未死喎

正

唔敢睇，怕會破壞曬希斯，萊特既完美演譯

DLLM咩

睇過呢個未啊

佢地演譯緊唔同階段既小丑🤡

自從the dark knight之後,已經冇人想睇流於表面做on鳩野ge joker,一定要內心非常扭曲,潛在隨時爆出黎ge瘋狂,呢段trailer俾到類似ge感覺我

反而想套戲著墨多d未變成joker之前,係咁俾人恰到上心口,觀眾一投入到個處境,之後變成joker瘋狂咁復仇就會令人好沸騰

真

睇到有少少起雞皮

喺呢兩個地方賣保險實賠死。

阿卡姆係少林寺

係ok既 但個like係比Joaquin
成個universal 根本比dc玩爛哂
左reboot 右reboot 拍一集唔掂又reboot
Batman superman reboot
黎緊SS又reboot
我比你留返ww同Aqua
之後唔同哂人又組一隊 跟本cls

唔係主角演技差 係根本dc就亂黎

一向都係。其實佢玩劇情，唔整世界觀根本可以同marvel 雙贏，但佢又要揾小朋友錢，想賺多d副產品錢，咁實唔夠迪士尼呢個老大哥玩。最後咪又係咁reboot ,你睇x-men 就算出了新時間線扮reboot d人都已經開始唔受，fantastic 4直情收了皮，更何況要reboot 哂成個dc 世界觀。

唔好當觀眾傻既先得架，看開嗰個演員又要揾多個重做其實觀眾都好辛苦

個妝睇落太花

呢套講咩，會唔會有奸角

主角咪就係

預告睇住先啦 Suicide Squad同BvS個預告都正到仆街 結果？

Gotham都起碼有Batman

問題係好多dc fans都好想見到dc d hero集結

中啊ching
Nolan創作之下嘅Heath版本畀好多人覺得無得超越
(Even Batman都係)
所以幾多人再演呢個角色都被比下去
又話”呢個唔得喎，Heath嗰個最好㗎啦”
真係聽到厭
但呢個睇teaser都已經吸引

DC班傻閪幾時先請得返Alan Moore?

百你老母花齊放咩 marvel黎黎去去都係拍啲公式英雄片 係得dc拍返多啲唔同風格嘅英雄片

Joaquin 癲得黎仲有果種滄桑 冇晒希望但就偏偏沉溺落去果種感覺 佢話my life is a comedy果下真係毛管凍 大佬睇到好sad

joaquin phoenix > Jared leto

典型睇幾分鐘預告當睇曬成套戲連登仔

好on9 好似係度講點解小丑會癲咁
我記得小丑係超音鼠boss呀dr.eggman咁既身型
只係戴左個小丑面具
小丑武器係把遮 可噴水表演玩野 變刀變槍
就好似batman架車咁 將架車1開3 唔要4個轆中間果節變左電單車
雖然小丑武器唔算好勁 但佢有忠心同伴小丑女 有咩事小丑女都頂住先

如果想超越heath ledger joker
joaquin phoenix應該係現今最佳人選

劇情對白嗰啲演員無得大改下話
唔明點解推晒個責任去演員度

似文藝片多過英雄片

你記錯企鵝？

The worst part about having a mental illness is people expect you to behave as if you don't.
好sad

？

贏哂marvel

Dc fans終於有地方圍爐

得條Trailer都睇到咁多嘢

Joaquin真係好撚好戲

樓梯果到...
Arthur 為生活為左向上行,搞到身心俱疲,天色好灰暗
Joker 好快樂自在地跳舞,向下(墮落)天色好好

咩料啊 ching

ww1984都要推到下年黎讓小丑

個咀點解正常？
唔係細個就俾老母畫大左咩？

睇左咁多年BATMAN
今日先知原來JOKER賣點係滄桑
屌你老母

咁我都估唔到thanos 咁偉大

估唔到skull係好人
the Mandarin係演員

唔洗入場睇啦 等出碟連埋dlc個陣先買返屋企睇算

小丑係以前作品係反派
The dark knight唔講佢身世
成個痴線角色神秘啲
得人驚啲

呢d風格真係得DC會拍

好撚on9咁
成套文藝片

冇可能

你on9?有科技 有諜戰 有搞笑 有賣青春校園 黑暗風又有 咁叫公式?你老母個閪就公式 剩係識比人抽插中出

點拍呢個風格呀 唔通你叫shazam 行呢d風格

你都on9m記d電影先係賣緊人物描寫 係你地班on9選擇性無視 ca同im兩個性格轉變得最多 去到內戰就爆哂出黎 咁叫係咁打打打冇人物描寫弱智唔好睇戲丫唔該

唔係wo巴打 dc post入面既人都講緊shazam又cut到唔知想點

但個導演拍開笑片有d擔心

唔好睇少拍開笑片演開笑片嘅人

例子
Director:
Adam McKay
Jordan Peele
Black mirror個Booker

Actor:
DeVito
Jim Carrey
Steve Carrell

marvel狗咁早出黎吠

而家放手比導演做啦
溫子仁都話套戲如果剪得差都係自己問題

Am I not Merciful!

on9

唔入流

公式意思係解
Act 1 set-up
Act 2 Conflict
Act 3 Resolution
M記咪做到所有片好似，1/8時出奸角兩個shot，setup用1/8，3/4搵到奸角真目的或打佢嘅方法，變相抹殺咗導演style，咁呢點好多導演都出來講過

DC係小呢啲情況，但唔代表做得好，所以樓上唔洗起哂鋼

十年黎我睇過既英雄片大約得五套
但對依套好有興趣

好撚dark呀

要引到人笑其實先係最難

Marvel

電影大師羅素兄弟舊作

香港已經有個星爺, 正常應該唔止咁少影帝

喜劇演員要得到認可真你好難

D 笑料其他人做會笑唔出

想當年ss第一條tralier又係咁 陰陰沉沉風格 諗住應該實無死啦 期待左一陣 點知到出第二條tralier時已經伏味濃 成個風格大改最後到套戲上映果陣簡直係得淡笑
今次真係睇定D

3 act structure係啲好基本嘅劇本結構嚟
我又唔覺咁做就代表抹殺導演style
Marvel都有GOTG,Thor 3呢啲好有導演style嘅戲
呢段片有探討呢樣嘢,有興趣可以睇吓:

坦白，呢幕好普通啫喎

呢套應該真係文藝片

Lessons from the Screenplay我都有睇開
同埋我都唔會夠膽講係會抹殺哂所有, james gunn都已經好有特色
不過你話thor 3的話, 就睇下Waititi舊時啲片先啦

同埋唔係話3 act structure就係limit, 我係解釋俾上面聽公式呢個字
重點係m記3 act會限制埋咩位出gag, 咩位出conflict, 幾分幾做到咩位, 邊啲先叫抹殺導演style
DC就俾導演玩多啲, 可能1/2 setup, 1/4 conflict, 1/4 resolution
都係個句, 唔代表做得好
純粹想表達, 啲人話M記公式, 唔該班fans認

睇格局，故事一定係open end, 一來Batman 仲係細路哥，二來Joker 一定唔可以突然變番正常人之類。
其實大至上都估到劇情係點，因為冇咩可寫，只係睇演員演出。
Wiki 寫Joker 係個失敗棟篤笑廢青/廢中，然後變左做大奸角。
開頭半粒鐘劇情應該會講佢有幾廢，然後遇到痴線佬或者一d 事件刺激佢殺左第一個人定係傷害左一個受害者，佢覺得好開心，之後keep 住滾雪球咁愈玩愈大。
結局應該被人捉入去Arkham 病院，之後又End credit 彩蛋走鬼左
始終商業片我諗劇情唔會太過dark, 殺人戲唔會太過snuff film，只會點到即止。

呢幅圖係Reddit 個m撚區打飛機打過龍俾其他人瘋狂恥笑

既然Joker獨立得出嚟做一套

就唔好再提咩batman咩CG咩大場面了

睇個演員幫個角色設計嘅心理活動已經夠好睇

當犯罪電影咁睇啦，Joaquin Phoenix係個好演員嚟，唔同類型角色都處理得好好

睇落似成集講起源，
無得睇佢點癲點犯罪，
更加無得睇佢點玩batman

同連登嗰班差唔多

又係催淚戲
講佢老母死 實喊到痴線

you were never really here

成個feel同dc個joker完全冇關係
你話係美國d小丑殺人犯改編都似d

好多連登仔都係咁

算啦

墮落永遠開心過上進

DC終於明白自己最有吸引力、最收得、而且最有機會翻身嘅，係圍繞Gotham嘅人同事

上面班dc9真係痴9線
連joker吸引人既地方係邊都唔知
依家直頭成個起源畫出腸咁寫埋出黎
講野一唔岩聽就拎marvel出黎講,重要9唔搭8
我呢個batman+joker fans見到都覺得肉酸

求下你千奇唔好又失敗
Joker真係太撚正 唔好又毀滅左個經典

積尼高遜版本唔係俾觀眾睇埋起源
雖然個起源係偷左另一個角色

Captain Marvel唔跟公式未又比人屌

抹殺導演style同做唔做得好都話係兩回事
DC無M記咁抹殺, 但做出來柒過M記好多

係囉
bronze age, silver age, golden age joker完全唔同
我記得silver age有講過佢係毀容, 有個版本係做搞笑唔惦老婆叫離婚
樓上上個joker fans係邊個年代joker, 同埋講緊係邊本漫畫的joker

搵許𩣑華拍返套葛咸城的日與夜

一如概往 睇trailer就打晒飛機 到正式上畫就死狗咁撚樣
屌你未來DC又贏

收皮啦你 睇唔到大把人話睇定啲？

M9

我都睇到不過呢啲等俾人屌又懶深度

M記就係養左呢班觀眾

咁大眾一定係咁 娛樂爆谷行先 無錯

公式化未必壞事
而且容易好成功
麥當勞咪公式化
因為佢可以交出一定嘅水準
起碼好少屌住咁走
但亦坦白唔好有太高期望

please don't make it worse DC

呢個就同你想食茶記定連鎖店一樣
係唔壞
但市場會食走茶記

Nebula 都係DC狗

果然都係變咗DC狗M狗互吠大會

一於掃曬Oscars d奬

睇落個樣硬係有d似modern family個phil

睇Her已經覺得條友勁好戲
真係幾期待

咁先係我認識嘅dc有深度
咪撚再拍溫子仁 Shazam嗰d垃圾

人地都無拉marvel落水

最好緊係the master

個個養大眾胃口 咁其他邊個養
明明係一個多元化市場
依家唔係屌大眾化 反而唔跟大眾就係俾人屌on9/唔知做乜鳩/睇唔明想點
觀眾口味都養得單一左 當然電影公司一樣有佢嘅責任 呢個雙向 造成惡性循環
想放鬆想爆谷冇問題 唔好屌唔同類型嘅戲 總有人屌
我夠膽講 marvel係好睇 我都有重睇 但唔係電影界數一數二好嘅戲

屌你呢D人真係好撚煩
十足十死廢老咁

為左睇演技先捱得完成套戲

點會差咁遠年齡啊佢地

以一個咁爛嘅劇本、咁差嘅剪接、咁少戲份嚟講，jared leto其實已經超額完成啦，起碼做到一個全新嘅joker嘅感覺

睇完條trailer 即刻覺得dark knight 個joker d 戲好表面...

巴打睇慣art house就無咩
blink eye, 裸體, 同最尾china個scene
同埋睇a clockwork orange後會明多啲master

又唔係嘅...

讚成, 同埋話leto表面, 都係因為suicide squad原本想拍到好comic
結局leto做出來幾夾, 佢本人都話拍的scene可以cut做一套戲有多
係失敗, 但怪DC好過怪leto

抹殺導演Style就唔會彈出彈入冒住比女權屌都要請返James Gunn拍GOTG3啦
根本間間電影公司都會比框嫁啦 除非你自己出錢拍 你而家要討論個框大定細 剩係睇endproduct嚟討論無意思

純正m狗出現

漫畫感好重既Joker 同Ben既Batman好襯

諗咗好耐都諗唔到Marvel如果要搵一個奸角去做一樣嘅嘢可以搵邊個角色
十年都真係無一個奸角入到民心 次次都係Condom
一跳到宇宙級又做唔到嗰種感覺無共鳴

Michael Keaton

大眾會話killmonger同thanos

其實應該期待兩邊都做得好至啱

唔知你講乜鳩
我先幾個回覆前都話我唔係一下講哂所有marvel戲, james gunn係入面算有特色

另外間間電影公司比框, 同個框大定細完全兩個concept來
更加唔知你講咩自己出錢拍
Plan B Entertainment, Annapurna, Paramount夾Netflix都係自由度好高
就唔駛自己出錢拍嘅

再者唔囉endproduct討論都真係唔知你想囉咩討論
成龍都講過movie出咗就一世, 觀眾記住的永遠只係個套戲
其他hiring, directing都重要, 好似DC搞batman都搞到一獲泡
但永遠endproduct凌駕其他野

咪同m狗一樣 五十步笑百步

唔太鍾意dark knight咁憂鬱嘅Joker (唔係講演員唔好)
好想見到做咩都no reason嘅Joker，係真痴線，非on9，唔係為錢為權，想做就去做嘅瘋狂

Jared leto個隻？

我想講就係一套戲endproduct成唔成功唔單止睇個導演自由度有幾大 好似你話齋 有好多其他Factor去影響
而你而家剩係用個Endproduct就可以Backward deduce到一定關個自由度事 我想問個邏輯係點嚟？

唔出奇 gg同brie又係friend shazam同brie又係friend

我心入面都係諗到佢
但Homecoming除咗載TH嗰幕都無發揮空間
佢都只係一個為咗養活妻女嘅Engine撚
可能寫過會好d

第一個預告啫

on9
你去搵哂我所有回覆出來
我邊撚度有講過成唔成功
我只係敍述M記抹殺導演Style, DC抹殺小啲

至於用endproduct來deduce M記抹殺導演Style, 我唔覺得有咩問題
你咪搵埋導演interview, 導演出來講過咩, 其他導演點講M記

反而覺得無沙人咁正
舊版三大反派都好正

ok 我唔用成功依個字
觀眾觀感ok?

然後你又要人睇埋interview 咁係endproduct最重要決定一切定interview定又要睇埋小道消息呀大師？

舊版用多好多篇幅講反派
而家M記d奸角大部份都係出名演員但做condom
特別起源嗰集

以前覺得英雄片既主角係反派
好似小丑 沙人 8爪博士 銀魔 綠魔呢d咁

你都幾撚煩
我覺得Endproduct大過一齊, deduce到睇到自由度
你又覺得有問題
叫你一係睇interview你又覺得有問題

點阿個邏輯係點嚟阿?
點解唔可以endproduct deduce到睇自由度阿
"M記咪做到所有片好似，1/8時出奸角兩個shot，setup用1/8，3/4搵到奸角真目的或打佢嘅方法，變相抹殺咗導演style，咁呢點好多導演都出來講過"
你係就應撚咗呢段佢, 一係你收皮算, on99哂時間

同埋你用唔用成功, 觀眾觀感依個字
都唔撚柒關我事阿
我無討論過呢樣野, 你唔撚洗諗用咩字

唔撚認呀 最近嗰套Captain Marvel已經唔係

你問你幾時講過成唔成功丫嘛
你真係無講 但你有講過觀眾觀感 所以我要改返廢事你睇唔明

Arthur神態勁毒閃閃縮縮個膊頭縮起哂
Trailer最尾變左Joker之後好似變左第二個人咁勁撚有自信
Joaquin Phoenix

見到有人連拍Joker源起都屌真係得啖笑
係咁嘅話The Killing Joke就唔會係世界上最成功同出名嘅其中一本漫畫

Hoffman咁早死真係好傷心
兩個都咁好戲

取捨嚟嘅
MCU咁耐以來最成功反派得Loki
到最後都要洗白返

啱啱相反，係因為Joker呢個角色好有發揮，係演員都想挑戰

屌我又唔係話係無exception

夾硬洗白loki

係阿
佢對pta,bennett miller,再加埋charlie kaufman都好重要
係個好入到屋的art house，都仲未計佢自己搞theater
半帶起咗Ethan Hawke, Sam Rockwell
佢死咗我都真係幾唔開心

咁你講撚晒啦 屌嘅時候就一竹篙 有人拎Counter Example就話有Exceptional case
其實你講嗰個Formula都係每個角色第一集出現 重要唔係套套第一集都有 即係MCU一半都無 你就一嘢屌晒成個MCU
等如我拎BVS同JL屌晒成個DC一樣

本身個角色令人又愛又恨
去到Thor3尾已經無恨只有愛

一樣唔知你up乜鳩
所有marvel都係跟three act structure
細緻的時間分佈就iron man 2,3 spider man, ant man一樣係咁
你讀下咩叫three act struture先啦
MCU一半都無
屌你傾咁耐，原來無腦嘅

好似幾老下

後生過Jared leto嫁

Magneto

回應返你
我屌你就講公式，你講咁耐就淨係講captain marvel
"咁你講撚晒啦"，拎個exceptional case來打返一竹篙

同埋試下解釋下captain marvel點樣脫離marvel式three act

要10月先有得睇🤖

香港有天琦

香港需要joker多d

香港淨係得個badwoman

有cat woman

佢無表情笑出聲個幕好正

睇過幾個訪問, 其實佢都幾謙虛, 只係唔鍾意做宣傳活動
佢話唔明點解觀眾會咁吹奏d明星演員, 話其實導演先係建立角色嘅人, 仲話之前拍戲時演咗好多幕佢覺得自己做得好廢, 但導演剪完片出黎效果唔錯, 佢自己都覺得好神奇

嘴唇上上顎

上顎帶嘴唇(The master)

佢呢d 唔係叫謙，佢呢d叫串，本身演員無返咁上下導演剪到幾神都無用，無可否認佢係有料到既演員，但佢本人既性格我就唔多buy

睇邊套戲
好唔治癒喎
The master, you were never, her個笑代表太多野係背後
真pure得Inherent Vice個種鳩笑

但咁講, 所有method acting都係難相處
norton, bale, phoenix, Tom Hardy, Brando, DDL
又唔難理解嘅, 佢地好知道個角色係咩, 要做啲咩, 咩環境最啱etc

前半
後半你心寒架啦

佢係成日hea答同串記者
不過spike jonze話joaquin phoenix係佢見過最冇架子嘅人

Lynne Ramsay拍個時好撚驚佢
不過完咗拍you were, phoenix就變返自己
就又好鍾意佢
PTA就拍同唔拍都鍾意佢

好過香港個堆先啦 全部只識做警察忍屎樣

Dc同atv有咩分別？拍咩都有浸膠味

Pacino, Robert de Niro都好似無咩大新聞
可能舊時啲人就演員多過依家??

想知點減到道友咁款

Sony唔計

Phoenix同bale個angle scene完全一樣樣咁

應該就係出咗

來源：imdb

Fox

今集佢父母洗唔洗死

sony 係Venom

啫係IM1 同A3 係同一公式？CM 條主線都唔同之前啦，無錯IM1, CA1嗰啲可能好似，但套戲都有唔同啦

唔入流你定義？IM 同CA 個轉變咁多套戲做曬出嚟一句唔入流無視曬咁討論啲咩？

Batman Begins 同 Dark Knight Rises 都係呢個套路 Dark Knight Joker 同Batman 戲份平均但都離唔開呢個套路太多，又唔係公式戲？

上面有巴打話嗰個鏡頭可能係young bruce父母剛死，joker 氹佢開心

佢咁瘦係本身定係為左套劇

會唔會好似Batman1989咁就係Joker殺佢老竇老母
希望唔係

請用腦分清楚M記式three act, 講緊係控制埋咩時間出咩, 去到戲的咩位
three act基本上就9成hollywood都係three act
你例子來講Batman Begins有真假奸角, 小小脫離咗classical hollywood three act, scarecrow係batman begins個macguffin
重申第三四次, 有style唔代表做得好

同埋講野前用下腦, 你咁無知識咪睇下上面巴打段lesson from screenplay先

zack snyder 一樣睇曬Avengers 3套戲，佢又marvel 狗？戲大家都睇得一定要玩二分？你個世界得黑同白？

爆谷戲既程度

dark knight入面嗰個咪無理由囉

Thanos 入唔到民心？連登都唔少post 討論緊滅一半生命救唔救宇宙/香港啦

另外Joker係dark knight 152分鐘入面出咗33分鐘
一啲就唔係你講嘅戲份平均
而我更加唔知你講戲份平均出來做咩
戲份平唔平均就同係咪Three act完全無關係, M記接近所有奸角都係似Joker咁出好少部份, 你想表達咩?

你fact check完同埋有個腦諗清楚先留言, 唔該

仲有Vulture 呢？為屋企人搵食而犯法夠唔夠貼地？

應該為套戲啦
佢平時都幾腫下

有gay肉

但成套戲只係得個講字 唔係好feel到佢對屋企人個種愛
但馬高初初變沙人個時用力去執佢個女既相 個下先觸動人心

本身好撚型

Magneto 係Fox 喎

真
估唔到減咁多

佢塊面要帳帳地 再留鬚先型

話說其實我唔係真係覺得spider man3咁差
當然可以屌放太多野入去(某程度都係因為隻沙手囉極都囉唔到個下...)
green globin個轉變.....有venom咪算, eddie都講到唔清唔楚
不過我覺得overall都表達到哂要講嘅野

不過點解沙人唔可以返返家人度, 佢keep住人型無咩野

樓上串人對住預告打飛機喎
預告好睇都唔讚得
要估正片點樣垃圾先係正常人？

麻麻地
會諗咗inherent vice個鳩樣

我覺得 johnny cash好型

Xxxxxx唔差

m狗唔抵得

遠景>城市>窮城市>主角有點失意但有點快樂> 為世所逼>慘痛死至愛>慘叫>改變>成魔>決戰死敵> 原來最大嘅敵人係自己>完。

個細路係bruce wayne

可以去紅館開show

DC 同 Marvel 既關係就好似C朗同美斯咁

只要傻笑D人就會當你好高深莫測好好演技

要拉埋MCU黎講既話
啲角色係寫得好好,好受人歡迎
但MCU風格好單調
依家大部分戲都係動作喜劇,大部分角色都係幽默型
因為MCU跟返最成功既Iron man風格加上頭兩集雷神同美隊1評價都麻麻
就算係黑豹,奇異博士呢啲認真啲既都好重喜劇味
第三集雷神都拍做喜劇,雷神同變型俠醫變得攪笑好多
雷神3係好好睇,但冇左本身雷神系列風格有啲可惜
我最憎就係美隊3場機場戲,本來好認真都變到好輕鬆

好似唔錯喎

我想要bane

係 出街成日見到啲人傻笑
定練緊cast joker

好撚正 真係痴痴地線
好驚個演員 抽離唔到

香港地一街都係JOKER
旺角一個招牌跌落黎都死幾十個

睇完trailer,有性趣
利申：鍾意bvs風格

痴撚線 完全唔洗特技化妝, 唔似得80定90年代果套BATMAN入面個JOKER咁, 連個嘴都係假既

應該小丑無話幾多歲？
但上IMDB睇 呢個的確係Bruce細個

Joker 加持

之前套電視劇
好似叫gotham
青少年版Bruce 都同joker 打

碌鳩濕水個人會溶好危險

呢套戲只係贏女主joaquin phoenix又擦身而過

仆街無諗過

坦白講
至從I'm Still Here後，覺得佢唔care
著拖鞋囉康城影帝後，更加覺得佢真心唔care
作為fans, 家下佢無oscar我都ok

電視劇入面呢幕呢一個未係joker 黎，可以算係Prototype
但的確joker 同Bruce 既年紀相差較近。
就算Heath 既joker 同 Bale 既batman 都係差唔多大

又換人演小丑

下 我成日以為Jared leto 3x歲咋
佢個樣真係唔似40幾

好彩有人睇到

可以加埋呢個

諗落夠多水
應該係硬，濕泥咁

D畫面靚到

d調色靚撚到

張張都可以用嚟做wallpaper

預告黎講DC真係俾到人信心
利申：好期待依套joker

暫時DC用心FOCUS係一個角色慢慢講係好過佢玩大堆頭
希望呢個THE KILLING JOKE既JOKER會好好睇睇
DC如果你連JOKER都可以玩爛就算..(不過你都玩死左BATMAN)

無用
佢呢d就算拍到幾神
都係拍唔到marvel 宇宙果種感覺
佢呢加19999
對一個完全唔識dc
睇完bvs 再睇JL
忽然又睇呢套
完全都唔關事既joker
好難令到人會明

邊個俾個標準你係要關事
以後係咪咩戲都要宇宙觀

宇宙觀同大合集係兩回事
有時睇睇下獨立電影出現一陣其他英雄
呢樣先叫彩蛋
而且咁樣仲有味道
唔係睇完字幕之後果種預告
有時大合集未必好

如果呢套係宇宙觀，可能根本拍唔成
因為Joaquin Phoenix唔會拍
佢唔要一次簽N套限死哂未來幾年檔期
因為呢個原因佢幾年前推左Dr Strange

m記觀眾就淨係識用自己mcu把尺嚟度其他戲

其實都唔使套套要宇宙觀
我睇戲都係為娛樂
我會睇endgame
但我唔會為endgame睇套全無興趣嘅cm 同antman

都係michael jackson - Smile, 重新編曲應該

好想睇呢種風格幾好

本身之前睇地鐵拍緊果D劇照覺得興趣不大....但睇完呢條預告又覺得OK吸引

j左

大家睇定d先
再好嘅cast落到dc手都可以變爛片
剪片可以剪哂你trailer 嘅嘢

的確好難超越
之後睇dc片都會比下去

佢似係想藝術片咁指

no
佢係憂鬱懶係爆發型

佢似黑幫多啲
如果要數最似可能係早期卡通ver.

其實joker一生都好慘、明明帶住笑容係一件令人舒服的事,但最後比人玩，最後黑化

Dark knight Joker

“Sometimes people just want to see the world burn.”

仲唔夠？

小丑有人解釋過其實佢好早已經比蝙蝠俠殺死
之後出現果d都係蝙蝠俠FF內心掙扎
所以我地唔好咁死話要跟曬原著
因為佢象徵住每個人都可以成為小丑

All it takes is one bad day to reduce the sanest man alive to lunacy. That's how far the world is from where I am. Just one bad day.

batman 同joker 都見過人性黑暗一面
不過bruce 係有錢仔

屌你，還原度好高

Check 左原來MJ都係翻唱
Smile 原來係差利卓別靈1936年套 Modern Times既soundtrack
KING OF COMEDY
)
"Smile" is a song based on an instrumental theme used in the soundtrack for Charlie Chaplin's 1936 movie Modern Times. Chaplin composed the music, inspired by Puccini's Tosca.[1] John Turner and Geoffrey Parsons added the lyrics and title in 1954.[2] In the lyrics, based on lines and themes from the film, the singer is telling the listener to cheer up and that there is always a bright tomorrow, just as long as they smile. "Smile" has become a popular standard since its original use in Chaplin's film.

Judy Garland sang a memorable version of "Smile" on The Ed Sullivan Show in 1963. Another cover version was performed by Jimmy Durante and was featured in the trailer for the 2019 psychological criminal-horror film Joker, based on the titular DC Comics villain of the same name.

係
DC有feel好多
識波一定鍾意DC

再推介多一首Joker Song

Joke 性格整係痴線發癲就無曬魅力，佢宣揚既暗黑社會哲先係精粹，佢只係將社會上已有既醜陋present出黎諷刺一本正經自以為有道德既人

英雄片?

原來係佢 唔怪咁熟

其實自TKD 之後真係冇一套好睇，wonder woman 同aquaman 我都覺得只係普通，suicide squad 同justice league 直程覺得呃錢。

同埋我覺得Joker 既魅力係來自佢既神秘感，冇人知佢點黎，但就係捉摸唔到佢動機又有能力做好多野。佢依家出套origin movie 會破壞左個角色。

哇佢瘦到我認唔到

主要都係要多謝nolan同heath咁用心打造呢個角色 如果冇呢三部曲 啲人只會記得米高基頓拍個套嘅joker

Mc狗同支那人一樣 少少事就玻璃心

呢d 顛佬深水埗大把啦

就係無人知佢點嚟，連佢自己都唔知漫畫先有至少6個起源，公認最接近係The Killing Joke . 神秘感唔係佢特色，無定向先係(實際上佢永遠行先你一步)

所以蝙蝠俠次次都中招

仲有荃灣大河道m記

睇左

星爺都算Asian King of Comedy
唔通咁都有致敬?

喜劇之王本身都係悲劇

用dc狗marvel狗嚟分黨分派真係on9至極
條trailer係有張力，值得期待

好撚正！

Loop左幾日trailer
如果處理得好
套戲質素拍得住條trailer
呢套真係有機會上神枱

見到DC收尾都係保持距離

係
先唔講有無機會超越heath ledger
如果套戲真係有trailer質素，真係會幾好睇
期待佢成就第二個傳奇joker

呢套JOKER唔係拍黎做爆谷片, 係一套拍黎爭OSCAR既片
Joaquin Phoenix靠呢套片拎影帝都唔奇

睇左幾日trailer我睇套戲應該係討論呢個社會究竟係"Tragedy or Comedy"
JOKER:
"I used to think that, my life was a tragedy....but now I realized....its a Comedy."
暫時搵到幾個對Comedy既致敬位
1. 搵返Robert De Niro 做Comedian, 致敬佢1982拍個套The King of Comedy(喜劇之王), 其實係悲劇
2. 用Charlie Chaplin 1936個套Modern times既Soundtrack - Smile做theme song (歌詞係1954後加)致敬現實既King of Comedy差利卓別靈
3. 唔知係咪致敬星爺Asian's King of Comdy, 而星爺自己拍個套King of Comedy(喜劇之王)其實又係悲劇

DC行寫實風三部曲已經點左明燈

想睇Penguin

Gotham?

dc慣常手法
成套戲放曬上trailer,希望唔洗炒車

一定睇

Trailer就咁睇落覺得Joker其實都係正常人
諗唔到佢點樣會由普通人變到轉數好快同突然好勁
希望佢條片會交代到

睇Trailer就真係幾好既
但dc d trailer真係老千黎,trailer有幾多野,套戲就真係得咁多野
中過咁多次伏觀望下先

Smile by Nat King Cole

對Joaquin Phoenix好有信心
想講Gotham個Joker (Jerome/Jeremiah)都講左唔少Joker既生世
當然演員做得好好
所以咩神秘感我覺得可有可無
都係睇劇情/演員表現

拎一堆奸角出黎拍已經不得了

gotham joker個背景生世唔係原創亂咁黎架咩
btw佢又係做得超好都係因為佢先睇gotham

睇到S3棄左
近排追S4 S5又正返
等睇Bruce suit up